無限扮公司

屌你個老母晨咁早6點鐘起身跟個老細上廣州，就係要上去我聽住佢係到屌D ON9大陸同事，跟住又係要係到扮工上連登，唔係我唔想做野，係真係無野做嫁，全公司就係係到扮工等晏就有客到，扮工比人睇，SHOW到間公司好似好多野搞緊咁，幾撚時先可以唔撚洗浪費時間比D 垃圾公司呀屌。